我好想同你講。

我好掛住你呀 好唔捨得你
想你搵返我同我講 我都掛住你
同我講 我地一齊喇

好
一齊出嚟勇武

metoo
等緊。。。。唉屌

等咗幾耐

岩被分
今日第10。。。

我好掛住絲打你對大奶奶

緊係冇 對話都冇del 點會捨得block

琪琪BB終於定性

我唔想聽你講

無奈

我完全明白你嘅感受，我都好掛住佢，可惜我地冇可能再見

去左邊度

被分重新出發中(充滿鬥志)
加油
揾返當初照鏡都覺得心動嘅感覺